---
title: "假设"
description: "Wheel of Heaven的假设不仅扩展了我们对人类起源的理解，还促使我们重新评估我们潜在的外星联系的深远影响。通过探索Elohim在地球上创造生命以及他们对人类进化的影响的角色，我们深入探讨科学、灵性和宇宙中我们的位置的交叉点。这一假设还开启了新的研究方向，如检查古代文本中的编码信息以及思考与先进的外星文明进行未来的接触和合作的可能性。通过这样做，我们希望激发对宇宙起源和作为太空探索文明的人类的潜在命运的进一步探究、辩论和思考。"
excerpt: "Wheel of Heaven的假设不仅扩展了我们对人类起源的理解，还促使我们重新评估我们潜在的外星联系的深远影响。通过探索Elohim在地球上创造生命以及他们对人类进化的影响的角色，我们深入探讨科学、灵性和宇宙中我们的位置的交叉点。这一假设还开启了新的研究方向，如检查古代文本中的编码信息以及思考与先进的外星文明进行未来的接触和合作的可能性。通过这样做，我们希望激发对宇宙起源和作为太空探索文明的人类的潜在命运的进一步探究、辩论和思考。"
date: 2022-09-20T00:00:00+00:00
lastmod: 2022-09-20T00:00:00+00:00
draft: false
images: ["spacecraft-in-orbit.png"]
menu:
  intro:
    parent: "at-a-glance"
weight: 140
toc: true
---

在 Wheel of Heaven 这里提出的假设深受 [Raëlian revelations]({{< relref "wiki/encyclopedia/raelism.md" >}}) 的影响，因为它接受了 Elohim 在创造地球生命的核心信息。通过认为 Raëlian 的信息是真实的，Wheel of Heaven 提出了对 Raëlian 信息以及它们在我们快速发展的世界背景下的含义的更为细致的理解。

在 Raëlian 的信息中，[Elohim]({{< relref "wiki/encyclopedia/elohim.md" >}}) 被描绘成一个高级的外星文明，负责创造地球上的生命。根据这种信念，创造过程发生在一个 [precessional cycle of less than 26,000 years]({{< relref "wiki/encyclopedia/great-year.md" >}})，与地球的地质历史相比，这是一个相对短暂的时间范围。

被认为是一致和连贯的 Raëlian 信息，将 Elohim 描述为掌握了遗传学的科学并利用他们的知识 [to engineer a diverse array of life forms on Earth, including humans]({{< relref "wiki/encyclopedia/genesis.md" >}})。据说这些信息被编码在古代的宗教文本中，特别是 [Bible]({{< relref "wiki/encyclopedia/bible.md" >}})，在那里，Elohim 有时被误解为 "gods"。

随着人类继续发展其科学理解和技术能力，Raëlian 的假设表明我们正在接近我们发展的一个重要转折点，即进入水瓶座时代，一个新的人类黄金时代，在这个时代，真理再次被揭示。这涉及到人类成为一个星际文明，能够穿越宇宙，将生命播种到其他星球。以这种方式，人类将继续 Elohim 的遗产，并参与到生命的创造和传播的宇宙周期中。

这种转变过程反映了创世纪创造故事中描述的事件，即生命被带到以前的荒芜星球上。在这种情况下，人类将扮演 Elohim 的角色，利用先进的技术和遗传工程在遥远的世界上创造新的生命形式。这个宇宙的努力不仅代表了人类进步的重要里程碑，而且还在宇宙中保持了生命的周期。

此外，这种假设严重挑战了现代已经建立的范式，并鼓励我们探索我们的宇宙起源的潜在影响。通过接受地球上的生命可能由一个高级的外星文明播种的可能性，我们向自己打开了一个新的问题和探索可能的丰富渠道。这些问题可能涉及解读古代宗教文本的真正性质，到检查与 Elohim 或其他外星生物在过去、现在或未来的接触的可能性。

随着我们继续推动我们的知识边界，Wheel of Heaven 的假设邀请我们面对我们理解的极限，并考虑人类在宇宙中的地位的更广泛影响。这种观点为我们提供了一个未来的一瞥，我们不仅是 Elohim 的创造性遗产的受益者，而且是宇宙创造和演化过程的积极参与者。

通过扩展 Raëlian 的假设，Wheel of Heaven 寻求激发对我们起源之谜和作为星际文明可能等待我们的潜在命运的进一步探讨、辩论和反思。为此，我们希望培养对可能在我们继续通过宇宙旅行的过程中为人类展现出来的无限可能性的惊奇和好奇心。

{{< figure src="images/spacecraft-in-orbit.png" caption="插图 1 - 轨道上的宇宙飞船" >}}

## 我们在哪里

Wheel of Heaven 的假设不仅拓宽了我们对 Raëlian 揭示的理解，也促使我们重新评估我们的存在性质，并考虑我们可能的外星起源的深远影响。通过思考 Elohim 在创造地球生命中的角色，我们被鼓励去检查科学、精神和寻找意义在不断扩展的宇宙中的交叉点。

这个假设的一个方面值得进一步探索的是 Elohim 的遗传工程对人类进化和发展的潜在影响。此外，它也呼吁我们考虑一种更宏观的视角，即 Elohim 可能是一个广阔的星际网络的一部分，这个网络在整个宇宙中播种生命。

总的来说，Wheel of Heaven 的工作假设不仅提供了我们的起源和命运的新颖和挑战性的观点，而且还鼓励我们以更为批判和开放的态度来思考和探索我们在宇宙中的地位和角色。

## 那我们处于何处

Wheel of Heaven假说不仅拓宽了我们对雷尔主义启示的理解，而且也促使我们重新评估我们存在的性质，并考虑我们可能的外星起源的深远影响。通过思考埃洛希姆在地球生命的创造中的角色，我们被鼓励去考察科学、精神和在不断扩大的宇宙中寻找意义之间的交叉点。

这个假说的一个方面，值得进一步探索的是埃洛希姆的基因工程对人类演化和发展的可能影响。如果埃洛希姆确实负责在地球上创造生命，包括人类，那么他们先进的基因知识在塑造我们物种的特征、能力，甚至我们对精神和智力成长的倾向中起了什么作用？这一探究线路可能会导致对自然与培养、遗传与环境，以及外星干预在人类发展中角色的更深入理解。

Wheel of Heaven假说的另一个引人入胜的维度是通过外星接触的视角来探索古老的宗教文本和神话。通过考虑这些文本可能包含来自像埃洛希姆这样的先进文明的编码信息，我们被促使重新检查其中包含的智慧和洞见。这种重新解释可能导致精神和科学观点的融合，使我们能够洞察到存在、意识和我们在宇宙中位置的本质。

Wheel of Heaven假说也为未来人类在空间探索和殖民方面的努力开辟了丰富的可能性。如果我们确实承载了埃洛希姆作为生命创造者和传播者的遗产，那么当我们冒险超越我们的家园行星，遇到宇宙中的其他生命形式时，我们可能面临哪些道德责任和挑战？我们对宇宙起源的理解如何影响我们对空间旅行、外交以及可能的其他世界殖民的态度？

此外，假说邀请我们考虑人类和埃洛希姆等外星文明之间持续接触的可能性。如果他们一直在引导我们的发展，那么我们与这些先进生物的关系未来可能会如何发展？我们是否会最终建立开放
